# DataStructure项目说明
- com/bill包下为数据结构与算法相关代码
- com/leetcode为leetcode中的练习题中相关代码

## html代码校验网站
- http://validator.w3.org/

## css代码校验网站
- http://jigsaw.w3.org/css-validator/

## javascript的console调试命令
- http://www.codeceo.com/article/9-console-command.html

- https://my.oschina.net/aptx4869/blog/298507

- http://blog.csdn.net/java_wisely/article/details/9765555

- http://zhwbqd.github.io/2015/08/03/angular-file-springmvc.html
